【恥笑！無綫未路】亞視餘孽葉家寶入侵CCTVB！

【開心大發現 CCTVB走向亞視之路？】

跟住一齊shout亞洲亞洲！CCTVB行政總裁李寶安呢個亞視餘孽真係神奇，竟然同搞到亞視執笠嘅葉家寶合作，炮製極濃亞視味嘅節目：

泰山公德會特約 ：《癌症系列》（無綫新聞台）葉家寶係籌款活動總策劃
香港浸會大學尚志會呈獻 ：《和風零食》（無綫財經資訊台）葉家寶係尚志會理事
創世電視（myTV SUPER 602台） 葉家寶係創世電視總監

廣告商們，亞視嘅形象點樣大家心知肚明啦！點解仲要繼續喺亞視味越嚟越濃嘅TVB落廣告呢？ 繼續落廣告代表你哋品牌形象同亞視一樣咁柒咋喎！
Source ：五毛電視 - 抵制tvb廣告商
**
⚡️想唔想CCTVB執笠？想就請即like & share我地！愈多like廣告商愈驚😨，咁CCTVB就死得更快☠️！🤬
👉🏻 Facebook:
👉🏻 Telegram:
👉🏻 Instagram:
📌抵制廣告商名單，錫爆TVB春袋📉👉🏻
🖨自發文宣印刷，fake news+抵制名單唱通街🎤👉🏻

呢啲大家都眾所鳩知架啦

呢條pk 只係內地跑腿

之後就欠薪
搵白武士

不嬲都話亞視借屍還魂
Tvb而家係曬亞視既前人

Viu tv 請好多tvb人

亞視計劃通

睇標題仲以為葉家寶入埋tvb做
btw,泰山公德會 梁愛詩同曾鈺成都有份

內你老母

見到創世電視就諗起影音使團
講起影音使團就諗起許業珩

幾時合作拍返套魚樂無窮高清版

佢唔講嘢真係幾正 但係遲到L不了

冚家剷啦你....

推
-----------
香港獨立 唯一出路